
                      Pues la verdad no me a llamado mucho la atención, no se esperaba un final algo mejor. La historia es muy simple y aunque esta llena de efectos especiales y algunas locuras, no me a llegado a enganchar mucho (o nada).

La historia va de un grupo de personas el cual esta en una nave en órbita con la tierra, en dicha nave se intenta crear energía para poder enviarla a la tierra, de estas que prueban un artefacto y algo sale mal creando una onda expansiva que mueve muco la nave. Apartir de ahí empiezan a pasar cosas muy locas y descubrirán que ya no están donde se suponía tenían que estar, el grupo busca la manera de sobrevivir y volver a su planeta.

Espero que no tenga 4 parte.
        
            